夜晚鑽牆死全家

屌曬所有夜晚鑽牆既人既老母

渣ga

sor 我鑽多30分鐘就得

屌撚死你

唔得sor

星期六日朝早鑽牆更抵死

過法定時間就報警